五年前對家一靜少少就有捉棋論出嚟瘋狂幻想，現在對家一靜少少又開始打J

話咩林鄭眾叛親離
有冇source?
冇就唔好當贏咗一半喇屌！

呢樣嘢真，唔好自亂陣腳

係

成班自我感覺良好

Agger

記住目標一致

呢個真
唔好成日FF咩中央打救咩權鬥
全部都係戲黎
就算中共內鬥，目標一樣係整死香港

份assignment高分無用架，個grade靚先有用

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

總之大家記住
唔好以為林奠下台就當掂
一個林奠下台，會有另一個補上

講左勁多次
港共拖字決

拖多陣你班人都頂唔順啦

唔好對個政府心存假希望，今次再輸就玩完

拖得嚟仲會出好多令人J嘅中fake news

開始明點解廢老成日睇啲打飛機片

推

推一推
唔要階段勝利
要完全勝利

每一個人都要提醒只係開始未完

但平心而論，今次咁靜應該行政局甚至建制派都傾緊點算，入面既人見到咁既情況始終都會有微言。

但都係個句，唔好鬆懈

中共打算推林奠落台俾個假象大家消氣咋

隨時係立完法先推佢落台

千其唔好鬆 場波一日未到最後都唔知邊個贏

推。唔好鬆懈。共狗最叻打輿論戰

Push

唔 好 再 打 飛 機 我 哋 未 贏
而家同928個情況一模一樣
果陣又上time又全球關注又全球讚最和平示威者 攞曬光環
然後成班人對住假新聞流料打飛機
又話689驚啦點點點 少少野就ff
最後拖長左無新聞價值就無人理
最後大家頂唔順開始少人就比人清場
記住，一日未撤回都未完

所以

呢幾日瘋狂做宣傳！
輿論啊！
好重要！
要速戰速決！

請廣傳

條賊婆娘咁憎你地點會唔反cup

共產黨低級技倆

中國人如果有民主選舉，第一樣嘢肯定係全體公投100%贊成香港立即回歸祖國即時開始一國一制共享中國人的榮耀同令佢哋可以落香港買奶粉易啲

pish

好撚7 古惑呀呢個政府，大家要清醒D 分析局勢

保持警覺，不要鬆懈

唔好再對港共有幻想

眾叛親離唔全唔出門口嘅藉口

一日未撤回一日唔可以掉以輕心

習近平一定係好人

job not finished

都可以係佢地都有一個更恐怖既計劃
btw 都係個句：唔好鬆懈